【出閘隊Shot大挑戰】9:30pm 黎明死線 Dead By Daylight

Yo 我地瀨屎家族成班GANG每個星期六晚上9點30會一齊吹水玩恐怖game
自問大膽既你都黎加入我地呢個大家庭吧

有興趣一齊隊參與既各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見
【今晚我地玩:黎明死線出閘隊Shot大挑戰】

【-遊戲玩法-】
魚佬每次出閘失敗隊一個紅酒shot..
連續失敗2次一下隊2個紅酒shot....
連續失敗3次一下隊3個紅酒shot......
連續失敗4次一下隊4個紅酒shot........
成功出左閘重新再計
(利申:唔是呃酒飲)

~直播時間表~
9:30pm-9:45pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水台
9:45pm-12:45am(暫定:睇下到時暈左未): 出閘隊Shot大挑戰！黎明死線 Dead by Daylight
12:45am-3:30am: Dead Space 2

輕輕一pish

洗唔洗回得咁快

都話追蹤左

唔遲唔早,又係時候搞魚佬~~~